(分化網軍出動) 泛民玩跳樓玩出禍,煽動真自殺

"泛民主派 · 永遠站在抗爭者對面"專頁係7月2日成立. 自稱抗爭者, 但專屌泛民主派

以下個post最經典

泛民主派 · 永遠站在抗爭者對面
7月3日 18:43 ·

販民玩跳樓玩出禍，近日有啲情緒唔穩定嘅人開始嚟真。你地點對得住之前三位烈士？

#為左選票可以去到幾盡
#好玩唔玩
#攞人命嚟教飛
#龍和道人血杯麵
#販民本質

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先

補充

(香港01) 港共反擊香港 策略曝光

Kay Lam
5小時

賣港01報中共對五大訴求的回應:
1. 即係買起你，用錢利誘你，如當年前學民有人被買起，民主派以至本土派，佢都一樣打算買起你
2. 修理保皇黨
3. 打壓網絡自由，再買起各類分化黨，不斷推你鬼打鬼；所以當務之急，係民主本土不能再分裂，必須組成一個新民主派，老泛民要退休，後生一代大整合，去對抗未來的分化狂潮

共產黨網軍

我無野講

有冇開返個真·保皇page

篇分化文咁屎嘅， 同月蛾嬌喘嗰篇差太遠

黃毓民主義

借個位

各位巴絲真係唔好諗咁多呀，我同大家一樣都好失落，如果你地真係好頂唔順既，不如入來呢個tg gp，我地一齊面對啦。